<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<pdf xmlns="http://www.idawn.org" xmlns:xsi="http://www.w3.org/2001/XMLSchema-instance" xsi:schemaLocation="http://www.idawn.org pdf.xsd">
	<styles>
		<style id="title" textalignment="CENTER" fontsize="16" bold="true" />
		<style id="table" fontsize="8" />
		<style id="bold" bold="true" />
		<style id="margin-top-bottom" margin-top="36" margin-bottom="36" />
		<style id="margin-bottom" margin-bottom="36" />
		<style id="margin-top" margin-top="36" />
		<style id="firstLineIndent"  />
		<style id="sign-box"  margin-top="20" textalignment="RIGHT"/>
		<style id="conrtact-box" textalignment="RIGHT"/>
		<style id="center-box" textalignment="CENTER"/>
		<style id="left-box" textalignment="LEFT"/>
		<style id="no_border" border="0"/>
	</styles>
	
	<body pagesize="A4" fontsize="10" margin-top="36" margin-right="45" margin-bottom="36" margin-left="45">
		<page>
			<title value="信用咨询及管理服务协议" style="title" />
			<p fill="true" style="conrtact-box"><span>协议编号：#{loanId}</span></p>
			<p><span></span></p>
			<p><span></span></p>
			<p><span></span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>本信用咨询及管理服务协议（下称“本协议”）由以下双方于#{year}年#{month}月#{day}日在中华人民共和国#{city}签署并履行：</span></p>
			<p style="bold"><span>甲方（借款人）：</span></p>
			<p fill="true"><span>借款人：#{custName}</span></p>
			<p fill="true"><span>身份证号码：#{idNumber}</span></p>
			<p fill="true"><span>现住址：#{houseAddress}</span></p>
			<p fill="true"><span>邮箱地址：#{email}</span></p>
			<p fill="true"><span>联系电话：#{phone}</span></p>
			<p style="bold"><span>乙方：红上至信商务信息咨询（上海）有限公司</span></p>
			<p><span>地址：上海市嘉定区银翔路655号B区1155室</span></p>
			<p><span>联系电话：400-602-7111</span></p>
			<p style="bold"><span>鉴于：</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>1.甲方具有短期小额融资需求；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.乙方拥有大量的借款数据，能够针对甲方提供的信息对甲方的还款能力、还款意愿和资产状况进行评估、分析，并通过其平台及数据推荐甲方在红上金融信息服务（上海）有限公司（下称“红小宝”）的网站（www.hoomxb.com，下称“红小宝网站”或“红小宝平台”）上向在红小宝网站注册并有资金出借需求的主体（下称“出借人”）展示甲方的融资需求并撮合、匹配特定出借人和甲方之间达成借款交易（下称“红小宝平台借款”）；在此过程中乙方为甲方提供信用咨询、居间及管理服务，包括但不限于向特定出借人提供乙方对甲方借款资质的评价，促成甲方与特定出借人之间的交易等；</span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>3.如经乙方推荐，前述借款匹配成功，甲乙双方、红小宝及出借人将通过红小宝网站共同签署协议编号：#{loanId}《借款协议》（以下简称“《借款协议》”）。据此，现双方就信用咨询、居间及管理服务达成一致，特订立本协议：</span></p>
			<p  style="bold"><span>1.甲方需求：借款金额、期限及利息</span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>1.1 乙方推荐甲方在红小宝平台借款，金额为人民币（大写）：#{conAmountTotalaa}(RMB#{conAmountaa}元)。</span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>1.2 甲方需借款期限为：#{trem}月。</span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>1.3 甲方按照每月等额本息方式进行还款，每月应向出借人还款金额为人民币 （大写）：#{amtTotal}(RMB#{amt}元)；甲方在此同意并不可撤销地承诺接受本第1.3条规定的还款方式和利息水平。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>1.4 甲方指定附件三《委托扣款授权书中》中所约定的甲方银行账户作为收款、还款等本协议项下资金往来的专用账户。</span></p>
			<p style="bold"><span>2.双方的权利义务</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.1 甲方有权了解其在乙方的信用评审进度及结果。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.2甲方应当保证其向乙方提供的任何资料均真实、有效、合法，不存在任何虚假、遗漏或隐瞒，且在本协议以及《借款协议》有效期内均为真实、合法、有效。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.3甲方在此同意、授权并认可，除甲方提供的资料外，乙方可以一切必要措施和行为从自其他资料来源收集甲方的额外资料和信息，并进行核实、电子化处理和保存，以便乙方更好地提供服务和/或解决有关争议。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.4乙方将采用行业标准惯例对甲方的资料和信息进行严格保密，并按相关法律和本协议规定予以保护、使用或披露。</span></p>
		</page>
		<page>
			<p first-line-indent="14"><span>2.5乙方有权在包括但不限于如下情形下使用、披露甲方提供和/或乙方自行搜集的甲方资料和信息：</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.5.1将甲方的必要信息提供给红小宝和出借人以便甲方借款信息的发布、审核和出借人对甲方的必要了解以及红小宝和出借人对甲方行使其在《借款协议》及本协议项下相关之权利；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.5.2为完成向甲方提供本协议项下的服务，向有关的合作机构提供；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.5.3将甲方资料、信息、履约情况提供给中国人民银行个人信用信息基础数据库及信贷征信主管部门批准建立的个人信用数据库，以供有关单位、部门或个人依法查询和使用；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.5.4以通讯手段(包括但不限于：电话、短信、微信等各种通讯手段)告知甲方的近亲属、朋友甲方的欠款信息，并在红小宝网站或其他报纸、网站上发布甲方的欠款信息，信息内容包括但不限于甲方的姓名、身份证号码、住址、工作单位、照片、欠款金额、逾期时间及违约责任等；将甲方违约失信相关信息向包括但不限于媒体、用人单位、公安机关、检查机关、法律机关及有关逾期款项催收服务机构披露而无需承担任何责任；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.5.5为了完成本协议项下之服务而必须的其他用途；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.5.6本协议、《借款协议》约定的乙方可以披露甲方资料、信息的其他情形。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.6自本协议签订之日起至本协议及《借款协议》项下借款本金、利息及其他有关费用全部清偿之日止，若甲方的姓名、身份证号、地址、电话号码、工作单位等信息变更或发生其他足以影响乙方、红小宝和/或出借人权益的情况时，甲方应立即将变更事项通知乙方。若甲方未通知，乙方或其他方将有关文书或信息以本协议文首所列联系方式通知甲方后即视为送达。因联系方式变更且甲方未按照本第2.6条规定履行通知义务造成乙方或红小宝、出借人和/或甲方自身损失的，甲方须依法予以赔偿并自行承担全部法律、经济责任，赔偿范围包括但不限于乙方因甲方的该等违约行为而额外支付的调查、诉讼费用。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.7本协议签署生效之后，甲方如发生向第三方借款、为第三方提供担保等对外融资、担保事宜，均必须以书面通知乙方；乙方根据甲方提供和乙方自行搜集的甲方资料、信息判定前述对外融资、担保事宜将严重影响甲方的还款能力的，乙方有权向红小宝和出借人发出甲方还款能力受到严重影响的通知，且该等通知将根据《借款协议》触发甲方在《借款协议》项下提前还款之义务（如约定）。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.8乙方有权根据甲方提供的各项信息及乙方独立获得的信息评定甲方在乙方处所拥有的个人信用等级，并根据对甲方个人信息的评审结果，决定是否将甲方的借款需求向出借人进行推荐。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.9乙方应当根据本协议及有关文件的约定为甲方提供借款及还款相关的全程咨询及管理服务。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.10乙方须为甲方提供借款相关的全程信息咨询服务，并在甲方申请借款及还款过程中协助其办理各项手续。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.11对于乙方在协助甲方办理各项手续过程中获得甲方个人证件及其他各类信息，乙方不得用于本协议约定外的用途。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>2.12本协议约定和法律法规规定的其他权利义务。</span></p>
			<p style="bold"><span>3.委托授权</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>3.1甲方同意根据本协议所规定的日期及金额，向甲方指定的还款账户（下称“甲方还款账户”）中存入相应款项，并向乙方出具《授权扣款委托书》委托乙方对其还款进行管理，授权乙方在本协议和《借款协议》有效期内在扣款日（定义见后）以及《借款协议》项下借款提前到期之日从甲方还款账户直接划扣与甲方当期应还《借款协议》项下本息金额相等的款项并向与甲方达成借款交易的特定出借人和/或其债权受让人（统称为“债权人”）或债权人代理人指定账户支付，从而完成甲方当期应还本息的清偿；同时，也授权乙方从甲方还款账户中直接划扣与甲方在本协议、《借款协议》项下应付其他款项（包括但不限于逾期罚息、逾期服务费等）相等金额之款项并向对应的收款账户支付以完成甲方该等支付义务的履行。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>3.2乙方同意接受甲方委托，将按照本协议及《借款协议》的约定，通过其合作的银联等第三方机构于本协议附件《还款管理服务说明书》规定的还款日期（下称“扣款日”）以及《借款协议》项下借款提前到期之日当天从甲方还款账户中准确划扣相应的数额以完成出借人借款本息和甲方应付乙方、红小宝费用（如有）的支付。若出现非因甲方原因而多划扣的情形时，由乙方负责解决，乙方对多划扣的部分全额对甲方进行赔偿但不支付任何利息。甲方同意，若甲方申请退还多划扣的资金及对应利息的日期距下期扣款日不足15天的，乙方有权将前述划扣的资金作为甲方应还本息的部分，代甲方归还并直接支付给特定出借人（或其代理人）指定的账户；乙方将前述款项支付后，视为乙方已向甲方退还了全部多划扣的资金，乙方无权再就此向甲方提出任何主张或要求。</span></p>
		</page>
		<page>
			<p first-line-indent="14"><span>3.3此外，为避免甲方发生在《借款协议》项下的逾期（以《借款协议》约定标准判定），甲方在此特授权乙方，在还款日之前或还款日当日乙方成功划扣之前（即使届时甲方未发生本协议第5条规定的逾期），由乙方根据其判断先行垫付甲方在《借款协议》项下应付出借人的各项款项，并在垫付完成后，直接以乙方从甲方还款账户划扣的相应资金偿还乙方。同时，如果发生本条规定的垫付后，甲方并不存在《还款管理服务说明书》第5条规定的逾期的，不对甲方适用本协议第5条相关约定。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>3.4甲方在此同意并确认，除《借款协议》或本协议另有约定外，授权乙方作为其代理人，代甲方受领出借人、红小宝向乙方发出之各项通知，甲方可至乙方处查询；债权人按照《借款协议》约定转让对甲方债权后甲方在《借款协议》项下债务的清偿，由乙方全权根据债权人或者债权人的代理人的要求以自甲方指定还款账户划扣的资金进行清偿，甲方对此均予以承认和接受。乙方并不承担因为甲方未及时更新其通讯信息、恶意逃避乙方发出之各项通知导致的任何经济和法律责任，前述责任均由甲方自行承担。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>甲乙双方在此同意并确认，尽管有本条之约定，乙方为甲方之代理人，对于甲方在本协议、《借款协议》项下应付之任何款项，乙方均不承担任何责任</span></p>
			<p style="bold"><span>4.服务费用</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>4.1鉴于在为甲方匹配红小宝平台借款的过程中，乙方会利用自有的数据和数据分析能力对甲方的信用等级、资产状况和还款能力进行评估，将评估分析的结果告知特定出借人，特定出借人会利用乙方的评估结果做为出借资金与否的主要依据之一；并且，乙方会在《借款协议》和本协议有效期内对甲方的上述信息进行持续评估和分析，及时将信息反馈至特定出借人，并为甲方提供还款管理服务；红小宝亦将在红小宝网站上为甲方借款需求提供匹配服务，因此，甲方应向乙方支付服务费（下称“乙方服务费”），向红小宝支付管理费（下称“红小宝费用”，和乙方服务费统称“服务费用”）。</span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>4.2前述服务费用总额为人民币（大写）：#{totalServiceFee}(RMB#{totalService}元)，其中包含乙方服务费人民币（大写）：#{channelServiceFee}(RMB#{channelService}元)，红小宝费用人民币（大写）：#{hxbServiceFee}(RMB#{hxbService}元)。尽管红小宝并非本协议签署主体,有关红小宝费用的约定为甲方不可撤销之单方面承诺，红小宝可依据该等承诺要求甲方予以支付。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>4.3支付时间：甲方同意在出借人通过红小宝平台向甲方的红小宝账户支付借款本金的当日向乙方和红小宝支付服务费用。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>4.4支付方式：为支付便利考虑，甲方同意由红小宝从甲方红小宝账户中收到的借款本金中予以扣除并向乙方和红小宝的红小宝平台账户进行支付。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>4.5乙方为甲方提供服务的期间自本协议签署之日起，至《借款协议》履行完毕之日止。</span></p>
			<p style="bold"><span>5.逾期及先行垫付</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>5.1本协议所述“逾期”，如无特别说明，是指发生本协议附件《还款管理服务说明书》第5条规定的扣款失败的情形。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>5.2对于附件《还款管理服务说明书》所示任一期还款，如果甲方发生逾期，乙方有权按照其与红小宝之间的约定代甲方偿付该期还款；如果根据《借款协议》约定甲方所有未偿款项全部到期且甲方发生逾期的，乙方也有权按照乙方与红小宝之间的约定代甲方偿付所有到期款项。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>5.3乙方按照第5.2条规定代甲方偿付其应还款项（下称“代为偿付”或“垫付”）的，自代为偿付之日起，乙方即取得《借款协议》项下出借人享有的相应权利以及要求甲方就其每一期款项的逾期向乙方支付“垫付服务费”和“逾期违约金”的权利。垫付服务费和逾期违约金按照如下标准计算和收取直至甲方向乙方偿付完毕乙方垫付款项的全部：</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>5.3.1垫付服务费用：每一期的垫付服务费以当期对应的该期应还款项全额乘以（借款总期数—当期所在期数+1）为基数，按照0.05%/日的费率按日计算；如果甲方发生多期逾期的，每期逾期的垫付服务费分别计算后加总。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>5.3.2逾期违约金：以每一期逾期对应的该期应还款项全额为基数，按照10%计算（不足100元的，按100元计算）；如果甲方发生多期逾期的，每期逾期的垫付服务费分别计算后加总。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>5.4垫付服务费用和逾期违约金均计算至甲方清偿全部逾期本息之日止。</span></p>
		</page>
		<page>
			<p first-line-indent="14"><span>5.5本协议有关垫付的约定并不免除甲方在《借款协议》项下的任何义务；如果乙方未进行第5.2条规定的垫付的，则甲方仍应按照本协议和《借款协议》约定偿付其逾期款项并承担本协议和《借款协议》规定的违约责任。</span></p>
			<p style="bold"><span>6.提前还款</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>6.1对于甲方通过乙方的居间服务取得的红小宝平台借款，甲方可以申请于《还款管理服务说明书》约定的任一扣款日（下称“提前还款日”）通过向甲方指定账户存入并指示乙方划扣相当于全部（而非部分）剩余未偿本金及截至提前还款日对应之《借款协议》项下的还款日届期应付利息（下称“届期应付利益”）总额的款项、委托乙方代理甲方对特定出借人进行清偿的方式，清偿甲方在《借款协议》项下之全部（而非部分）剩余未偿本金及届期应付利息。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>6.2甲方如拟提前偿还全部剩余未偿本金及届期应付利息的，应当按照附件《还款管理服务说明书》规定向乙方提交申请并授权乙方代为办理提前还款事宜。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>6.3乙方认为甲方偿付能力、偿付意愿已经发生实质性的不利变化且该等变化将会或可能会损害特定出借人在《借款协议》项下权益实现的，或存在这样的风险的，则乙方有权指定某一扣款日为提前还款日，并要求甲方立即将相当于剩余本金和届期应付利息总额的款项存入甲方指定还款账户，由乙方完成划扣，并代甲方在红小宝平台进行提前还款操作。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>6.4针对甲方提前还款的，按照下列条款执行：</span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>6.4.#{lineNumber}若提前还款日为《还款管理服务说明书》列示的第#{term}个还款日当日或之前任一还款日，乙方、红小宝将向甲方退回部分服务费，合计人民币（大写）#{tqYuan}(RMB#{tqNumMoney}元)。</span></p>
			<p first-line-indent="14" foreach="true" var="#{repayment}" item="plan" varStatus="status" fill="true"><span>6.4.#{plan.secLineNumber}若提前还款日为《还款管理服务说明书》列示的第#{plan.sOneTerm}个还款日（不含当日）至第#{plan.eOneTerm}个还款日（含当日）之间的任一个还款日，乙方、红小宝将向甲方退回部分服务费，合计人民币（大写）：#{plan.sumOneYuan}(RMB#{plan.sumOneNumMoney}元)。</span></p>
			<p first-line-indent="14" fill="true"><span>6.4.#{lastLineNumber}若提前还款日为《还款管理服务说明书》列示的第#{lastTerm}个还款日（不含当日）之后的任一还款日，乙方、红小宝无需向甲方退还任何服务费。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>6.5对于本协议6.4条项下乙方、红小宝应退还予甲方的服务费，各方在此确认并同意：甲方授权乙方、红小宝将该等服务费直接支付予《借款协议》项下特定出借人（或其代理人）指定的受领甲方还款的账户，作为甲方偿付资金的一部分；完成该等支付后，即视为乙方、红小宝已完成了服务费的退还，甲方无权再向乙方、红小宝提出任何要求或主张。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>6.6发生《借款协议》约定的甲方应当提前还款的情形的，甲方应当按照《借款协议》规定履行提前还款义务，将还款资金划付到甲方指定账户后由乙方根据授权进行划扣和清偿。</span></p>
			<p style="bold"><span>7.违约责任</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>7.1任何一方违反本协议的约定，使得本协议全部或部分不能履行的，违约方应当承担全部责任，并赔偿守约方因此遭受的损失（包括由此产生的诉讼费和合理律师费）；如甲方、乙方均有违约，应当根据实际情况各自承担相应的责任。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>7.2甲方同意，若甲方发生《借款协议》项下违约情形的，乙方可以根据出借人的委托向甲方进行催收、追回借款本息以及相关费用。同时，甲方在此同意并确认，《借款协议》项下各出借人也可以依法就其对甲方享有之债权向甲方进行催收、追回借款本息以及相关费用。因催收、追回借款本息以及相关费用导致乙方产生费用支出的（包括但不限于合理的律师费、诉讼费、取证费、公证费、第三方代理服务费用、催收所发生的交通费、差旅费等），均应由甲方承担。</span></p>
		</page>
		<page>	
			<p first-line-indent="14"><span>7.3如果甲方擅自改变本协议规定的借款用途或严重违反还款义务（包括但不限于逾期达到15天以上）乙方有权要求甲方立即将剩余本金、届期应付利息、垫付服务费用（如有）、逾期违约金（如有）存入甲方指定还款账户，由乙方完成划扣，并代甲方在红小宝平台进行还款操作。</span></p>
			<p style="bold"><span>8.其他规定</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>8.1甲方在此不可撤销地确认并承诺：甲方已阅读了乙方提供的《借款协议》模板，知悉将在红小宝网站通过电子形式签署的《借款协议》，且已明确知晓、理解该等《借款协议》的所有条款及内容，确认并认可该等《借款协议》之全部条款和内容以及其签署方式，并授权乙方以甲方的名义，代其申请在红小宝网站注册账户（以下简称“红小宝账户”），授权乙方通过红小宝账户按照本协议约定的各项要素代表甲方操作签署《借款协议》电子文本，一经乙方通过红小宝账户在红小宝网站上对《借款协议》进行确认的操作（包括但不限于点击确认相关按钮和通过红小宝网站有关系统程序自动申请借款），相关协议（包括但不限于《借款协议》、红小宝网站《用户注册协议》）即对甲方发生效力，甲方同意受乙方代其签署之相关协议的约束，且该等授权签署为甲方真实意思之表示，甲方在任何时候均不得以任何理由主张撤销、否认对乙方的该等授权和/或相关协议对甲方的约束效力。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>8.2文件的安全保管：对于甲方、乙方、红小宝及出借人所签订的《借款协议》电子合同，甲方同意在红小宝平台保存并显示，如果甲方需要通过乙方查阅或使用该《借款协议》，可提前三日联系乙方并在办理相关手续后到乙方或乙方委托的第三方机构处查阅，乙方将予以配合。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>8.3通知：甲方、乙方在此确认，除本协议另有约定外，本协议项下甲方对乙方发出的各项通知，均需以书面形式作出；乙方对甲方的各项通知，除本协议另有约定外，可以以书面或者录音电话的形式发出。以电话或录音电话发出的，在乙方通知时即视为送达甲方；以书面形式发出的，在如下日期视为送达：</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>8.3.1 专人送达：通知方取得的被通知方签收单所示日；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>8.3.2 挂号信邮递：发出通知方持有的国内挂号函件收据所示日后第5日；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>8.3.3 特快专递：发出通知方持有的发送凭证上邮戳日起第4日；</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>8.3.4 电子邮件：发件人邮件系统显示已成功发送之日。</span></p>
			<p style="bold"><span>9.合同生效及终止</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>9.1本协议一式叁份，甲方贰份、乙方壹份。本协议由双方于文首所示日期签署并立即生效。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>9.2本协议的附件《还款管理服务说明书》、《借款人声明》、《授权扣款委托书》以及甲乙双方为履行本协议而签署的其他法律文件均为本协议不可分割的一部分，与本协议具有同等的法律效力。本协议及其附件的任何修改、补充均须甲乙双方协商确定并以书面形式作出。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>9.3甲乙双方均确认，本协议的签署、生效和履行以不违反中国的法律法规为前提。如果本协议中的任何一条或多条违反适用的法律法规，则该条将被视为无效，但该无效条款并不影响本协议其他条款的效力。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>9.4本协议及《借款协议》项下所有借款本息及相关费用结清且经乙方确认后，本协议自动终止。</span></p>
			<p style="bold"><span>10.法律适用及争议解决</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>10.1本协议的签订、履行、终止、解释均适用中华人民共和国法律。</span></p>
			<p first-line-indent="14"><span>10.2本协议在履行过程中，如发生任何争执或纠纷，双方应友好协商解决；若协商不成，应向西安市碑林区人民法院提起诉讼解决。</span></p>
			<p style="conrtact-box"><span>（以下无正文）</span></p>
			<table column="2">
				<th clm="1" row="1"  border="0">甲方（签字）：</th>
				<th clm="1" row="1"  border="0">乙方（盖章）： _______________</th>
				<th clm="1" row="1"  border="0">签订日期：_________年_________月________日</th>
				<th clm="1" row="1"  border="0"></th>
			</table>
			<img width="80" height="80" x="370" y="-50" offset_x="0" offset_y="0"></img>
		</page>
	</body>
</pdf>